羅致光表示佢返工時通常車內只有佢一個人

唔明點解呢個禁令點解會返唔到工囉。

同講無隻食 點解唔食肉有咩分別

無飯食

晉惠帝

麥難民

政府：why not buy house

何不買車乎？

明報專訊】勞工及福利局長羅致光（CK）噚日喺網誌話，自己過去22日無用過一片口罩，係間接慳咗畀有需要用口罩嘅人。佢話自己無去人多嘅地方，返政總全部都係自己駕車，無坐公共交通工具，所以無用口罩。CK呢番言論畀網民狠批離地，話唔係個個市民都可以有私家車同私人辦公室。

高官係咁撚樣㗎啦

棺材車？